呢個鬼佬個紋身做乜撚野

好柒

最柒就係 d 殘體字

sean做乜尻
loz啲紋身正好多囉

係 loz好撚型
Sean未見到呢個紋身果時都覺得佢好型

諗起個抄碧咸個Mk仔

生活帶來您時檸檬做檸檬水

we have a secret and share with star

真係好撚柒囉
唔識中文 就唔好亂咁紋啦

殘體字

煎蛋食熟蛋無咁易惹寄生蟲

佢張新專輯個名都係簡體

Google translate
殘體字仲要譯到唔知up乜春咁
好撚柒
有無巴打可以幫句野譯好啲

you are we咪算囉
畫蛇添足

咁撚鍾意用新細明體

天上的光芒，全部都是敵人

啊生...呢隻叫黑體，明體係起角的

總之就柒啦

識啲野

While she sleeps

7月黎香港
我地一齊笑柒佢

一齊買Vip笑柒佢

佢唔撚理我

Riley Reid

想點應你

Wrong focus

exac7ly

字型點解用呢隻

Google translate

佢直接不讀不回

好柒
殘體

呢隻字型都幾柒

其實就算轉繁體都係柒

殘體都係重點 但個問題係個意思…7到睇唔明

最下面仲要睇唔到

其實...
都係紋少左個，姐

因為係佢地新專輯 個英文意思都正常既
但翻譯得差

英文幾型 中文真係柒到喊
仲有下面個括號想點撚樣

google translate 都算
字體同排位都柒到爆

唔識野都搵個有料既華人師傅紋啦

佢揾返自己隊Band既結他手幫佢紋

都on撚9 紋都紋撚左
人地突登為你既港人自尊， 去左佢再改咩

提佢改返個文法仲好啦

檸檬水

有個奧祕我輩與星宿共享 會唔會好啲

While she sleeps

樓主啲英文好柒

下面括住個專輯名

咁大家有咩提議

生
活
帶
來
您
時
檸
檬
做
檸
檬
水

av

點睇都係分拿

*[x有個⋯秘密.\禾們魚+]星星*分享+\

咁唔計翻譯成點既話
美感上的確係繁體字靚過簡體字好多喎
我去講下有繁體字呢個文化都唔得
可能人地唔知有繁體同簡體字既分別

星語心願

我記得見過有個鬼佬紋左句'捉蟲入屎忽'

其實算幾好 有意思 廣東話 痴線中文紋身我最buy係呢個

句野係咁既意思咩
佢話taoism喎，句野應該係道家經文既英文譯本其中一句？
之後條友再用Google translate 譯返做中文？

屌你老母紋身用微軟正黑體做乜鳩

dajia
sean竟然復我ig msg
大家唔好再笑佢啦
我都好後悔取笑佢

Sean黎咩？

我唔知
其實我都唔知sean係咩人
呢個係我地笑果個鬼佬
係咪歌手來㗎？

我們與星星有個秘密

係

While she sleeps結他手

佢覆咗我msg啊

佢係一隊樂隊while she sleeps嘅結他手，今年出左隻新碟，叫you are we ，7月21會黎香港表演
唔好笑佢啦大家，我估佢google translate ，佢都唔識中文

真心好撚柒...講緊你

柒到唔敢睇

對唔住，睇錯人，我講緊sd msg 嗰位巴打
自膠

佢點知lihkg
佢有helper係香港人

上面做乜9

又係鬼佬大哂系列
如果一個唐人用google translate轉左句英文紋係身
連登仔笑7佢
佢又係咁樣答返
連登仔一定會繼續笑佢無果樣整果樣

我話佢知有呢個po啊

respect還respect 喂真係冇美感丫嘛大佬

頂我咁大鄉里點識咁多嘢

真係唔明同佢講應該係繁體有咩用意？
話就話叫佢繁體先啱，但人地都紋撚左啦，唔通擦左佢咩 我地自己人捉字就算啦，理撚得d鬼佬咩 仲敏感到dm人，成件事好柒同好玻璃心

我dm完都唔記得咗件事
我都唔記得自己同佢講過咩
好似問佢知唔知個中文咩意思之類

唔係淨係同佢講話佢用簡體咩
真心好柒，提佢改返個文法仲好啦
尊重還尊重，文法錯晒真係好柒

今日同dm咗成過下晝
有提埋繁體簡體呢個point
原來佢知

佢又回得幾快
我一句佢又覆一句
又幾好人咁款
佢應該冇再唔開心同嬲嬲豬啦掛

文法佢話問過佢的中國fd子
不過grammer嘅嘢佢話好難
唔知點翻譯之類
所以直譯

唔係屌巴打有講錯，只不過驚人地覺得你多事姐。所以覺得佢回應都好禮貌，只不過驚好似之前個台灣仔咁，仲俾人特登po出黎笑佢地玻璃心

算柒數啦你
你又要柒埋一份

因為我用詞同語氣都好撚有禮貌
係上登先會打粗口

柒都唔笑得呀？

道家個邊個原意估唔到
英文又望唔透佢個意思
是但翻譯

與星其享 秘而不言

佢個taoism係講緊道家思想定係道教先？

屌

有冇人幫手翻譯下
認真mode

我google咗道德經

天下皆知美之為美，斯惡已。皆知善之為善，斯不善已。

哇好撚抽象

Lm 學野

認真學野喎

寂夜伴無人，凝星訴秘

我覺得英文本身解錯咗

天下皆知美之為美，斯惡已。皆知善之為善，斯不善已。

When people see something as beautiful.
other things become ugly.
When people see something as good,
other things become bad.

但應該係解
天下的人都知道以美為美，這就是丑了。都知道以善為善，這就是惡了。
原文網址：

英文翻譯大概係
When most people see a thing as beautiful, that thing is ugly.
When most people see a thing as good, that thing is bad.

呢句好似係講共存的概念 因為人認定一樣野係美所以先有醜的出現
利申:考中文fail

咁都同佢句英文有出入

好似太極咁樣？

我搵到段好似易明d既

天下皆知美之為美，斯惡已；
如果全天下都知道『美』的絕對標準，那麼不合乎該標準的『惡』就產生了；

皆知善之為善，斯不善已。
同樣的，如果全天下都知道『善』的絕對標準，不合乎其標準的『不善』也就產生了。

應該係指當世間認知到 [美的事物是美麗] 嘅事候(擁用審視分辨的能力)，然後醜惡/喜好(喜惡)便存在
斯惡已 嘅斯係表達句式因果/先後轉接關係

俗啲講你見過豬扒就點識分靚與唔靚/你未見過豬扒又點識得揀靚女

點解我理解到唔同意思
我覺得係解如果天下人知道要行美德而做有美德既事，其實係一件醜陋既事
如果天下人知道要做善事而做善事，其實並唔係行緊善。
即係有人係前面仆到，你去扶佢係一件善事。但如果你去扶佢係因為你知道扶佢係一件善事而去做，其實係一件醜陋既事

擇善而行為惡

Sean 打算再紋過 ?

知善又點會係醜陋呢？

非善就真既...

不如直接send句文言文比佢啦 一嚟有文化特色 二嚟又解到佢段嘢

唔明點解要格硬紋句語譯版
最靚 意思最完整既 唔係應該係原文咩
你SEND返原文比佢
同佢解釋話其實英文同中文個意思有出入就算啦

我已經send咗道德經原句俾佢

仆街 玩到咁大

其實句嘢後面仲有句
故有無相生，難易相成，長短相較，高下相傾，音聲相和，前後相隨
有埋呢句嘅闡述我覺得係講緊美惡、善不善嘅共生關係